‎[辣得驕辣得真] 七月十二日田草十一場賽日討論區I

馬PO龍虎榜(未計算8/7成績):
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 409.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
我愛金世正 140
小川ともみ 112.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
最強藝人吳宗憲 17
eriksen 2.5
切柒 -8
寶高 -12.7
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
波利 -47.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
Win神Ho -83
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
覓腸 -119.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
陳曉明應教港隊 -196.5
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
人一世勿一世 -317.5
なつめみお -347
Greenwood綠木 -354.5
金仕芬 -360
睇書 -379.5
福逸 -389
奧書 -400.2
Priestgod -400.5
新力必 -483.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -597
烽煙 -694.7

8/7 馬po精選

第一組
R1 醉開心 (新力必) 輸
R2 型感 (我愛金世正) 輸
R3 創科先鋒 (烽煙) 輸
R4 太陽勝將 (睇書) 輸
R5 大當家 (覓腸) P$26.5
R6 雷公鑿 (Priestgod)
R7 馬功臣 (冼毅力 saint)
R8 鴻圖明星 (小川ともみ)
R9 水箭龜 (poli)
W:$-50 P:$-70.5 Total:-$120.5

第二組
R1 葵涌老友 (被屠殺) 輸
R2 龍城猛將 (bogo) 輸
R3 得益良多 (超) 輸
R4 勁瀟灑 (Win神) W:$124.5 P$35
R5 金枝玉葉 (時時精綵) 輸
R6 勁駒 (奧書)
R7 超能量 (人一世勿一世)
R8 萬眾之力 (吳宗憲)
R9 鴻圖巨星 (尊兄)
W:$74.5 P:$-45 Total:$29.5

唔計埋啲分佢==

人生好苦

賽績派收皮未

Lm

賀銘年呢條賤人仆街死未

再見各位手足
九月再見

我計

你係咁話咩發圍做咩

馬po唯一賭神 奧書蛇

你估係我啲焦土咩 我咒人賭乜輸乜要攞埋自己啲運嚟咒==

準備收
上半場手風好撚順
下半場無啦啦走去計返績輸到仆街

推牙

Bookmarked會員 #16451

同路
尾場計績勇敢皇者點會冇
丫，又真係冇喎

瞳矓光彩 賽績派必買

一年容易又準備殺科

何妖要做造王者

8/7 馬po精選

第一組
R1 醉開心 (新力必) 輸
R2 型感 (我愛金世正) 輸
R3 創科先鋒 (烽煙) 輸
R4 太陽勝將 (睇書) 輸
R5 大當家 (覓腸) P$26.5
R6 雷公鑿 (Priestgod) 輸
R7 馬功臣 (冼毅力 saint) 輸
R8 鴻圖明星 (小川ともみ) 輸
R9 水箭龜 (poli) 輸
W:$-90 P:$-190.5 Total:-$280.5

第二組
R1 葵涌老友 (被屠殺) 輸
R2 龍城猛將 (bogo) 輸
R3 得益良多 (超) 輸
R4 勁瀟灑 (Win神) W:$124.5 P$35
R5 金枝玉葉 (時時精綵) 輸
R6 勁駒 (奧書) P$26
R7 超能量 (人一世勿一世) P$18
R8 萬眾之力 (吳宗憲) 輸
R9 鴻圖巨星 (尊兄) 輸
W:$34.5 P:$-33 Total:$1.5

曼城下盤
利上盤
2x1
訓得

必check tg未

1組差啲全軍覆沒

賭場球 旺旺佢

哈 點估到飛雲騅唔放 條柒頭等內欄等到變死位

笑左
原來有D咁ON9既野講過

賀狗on9啦呢場，後追馬出閘想咬Box Seat
點知頭兩段快，長途一比馬冚就Pick Up唔番

1650鳩放win
1800守好位塞車

比我up中一個覓腸托全家

細燒山個頭染到成個老MK咁樣

賭場角 止止血先

飛雲騅明明係佢後面

尾場真係唔好立亂出手

賭閪呀
辛尼特5分鐘收我皮
結餘: $ 0.20

Last 田草

LM

最後2個賽日

其實係
話就話脂馬係賭仔馬主間既博奕
但無必要要咒馬po手足囉
為咩呢

真
仲要趕住11點開波 一輸果下就買
輸到ON9

成場又係大龍鳳 你睇波仔就知 聽到後面有聲上緊嚟繼續拉住

屌你老母西 賭條能

Check tg

有冇

咩事

屌你

戒埋足波 專心刹科!

教賭未你老味場場一半馬邊線都中正

所以賀狗咪on9
人地飛雲J都抽出去
佢坐Box Seat坐到死位

睇書 -419.5
Priestgod -440.5
新力必 -523.5
尊兄 -637
烽煙 -734.7

馬場失意
要買球追數了

條撚樣陣間咪又事後撚手足
事前咒手足輸
事後撚手足
我的名字是寶高

@烽煙

今日贏既處女馬
勁瀟灑嘭嘭聲疾風勁草帖木兒曈曨光彩
之後你同我講中六環
寫個服字

必蛇 我地真係無力挽回

煞科bounce back啦

結餘: $ 8.30

邊撚個再講咩bounce back 就一撚定係馬會pr

轉數快

講放馬過來果啲呢

我好比心機度馬架

鬼

我想問奧書係點買法 過關？定中左平分再買w?

追佢反cup

加油

？？？？？？？？？

英超3串1
再單頭狼隊先

點撚樣黃俊處女開齋呀

當年牛精仔俾卡達聖劏
今年加州神箭又係俾同一件衫劏

我中哂今日所有孖寶三寶六寶

我度馬係度邊隻有機會贏

唔會理3344個啲

隻馬田草果場幾好 但馬房我唔會買

中左次w兩個p都尾2，好現實

古仔

居然有少少掛住巴度

本身應該用拉啦我估

呢隻今季個form好勁架喎

上場先21秒幾 點唔賭

其實田草追得好都好多場啦
但又唔穩定又未出頭 又搵個生手 屌你個西==

水箭龜跑乜鳩

精彩勇士 郭能

贏個檔

Franconia, an impressive winner of the Listed Abingdon Stakes, is out of Thursday's Tattersalls Musidora Stakes at York due to a bad scope.

一隻好返一隻又傷

647場次刨完咪中伏囉

帳號沒錢了

田雞一有全日有 尾場無
方狗一無全日無 尾兩場 1w1q
賭馬你估咁能易牙？

古仔劃走唔得嗰啲

咁陳嘉熙真係馬會請

Form一路都係到 係度形勢架啦

賭馬好玩在你會遇到南區寶呢啲

迷肥

愛隊馬里整兩格先

你2場4重都贏2萬窩

星期日再戰

學方sir話齋：中就好玩
上場快放唔散 換個牌仔得一個跑法 抽好檔臨場冇回飛大摩都無保留 起擒88

拿蛇仲玩緊閱讀理解

球仔下季唔洗驚冇馬騎
咁識Do Something

陳狗

迷肥好合理
如果狗會唔係load唔到 轟咗其利斷金了

田雞撚到盡啦
一場有一場冇一場有一場冇
其利斷金
帆哥兒
帖木兒
水箭龜

我買撚中哂冇果2場

今日慘敗LM區:

1. 當B

我真係唔明你up咩
講啦好冇

佢尾場又望望望

Bounce back！

提左款唔想同日存款
好唔老泥

忠心馬次次一買就斷 慣啦

喂你比球水未呀單挑

揀馬有form 賭錢都有form

搵到自己賭錢方式一樣可以贏錢

有啲人賭冷p 只係我賭嘅係win

一順我就會贏好多

場3班1200强强對決: 寶成智勝 醒目勇駒 開心人生 悅驫 合衷共濟 眾歡笑

牙福好似旺返 最近賽日都見你有錢執

烽煙四喜 #225197 極有可能係 馬會公關

仲有半個鐘

西布朗win同大 諗緊要邊個

隻馬爾代夫騎到6 7 咁

FEEL到轉黑
諗緊係咪要縮注過埋呢2個賽日

點止win 你乜q都中

獸醫於賽後立即檢查「君子精神」，並無發現任何明顯異常之處。

驗左部能未

我9up下啫 輸完勇敢皇者想發洩下

冇睇過張圖

Win

賽績派又中伏
塞車備望呀啦

即係一係唔中，一中就六寶

最後兩日 你會後悔

我賭嘅彩池全部都係要揀中跑第一個隻

佢真係中足8條孖寶 屌

今日狗會load好慢
平時紅燈登入都仲買到
今日唔得

講真，輸錢係灰，
但見到你地亂鳩黎，又真係苦笑番，圍下爐...

DLLM 派10K 有撚用咩，又西

有必蛇準備加入你地成為迷肥五天王，你點睇?

獸醫於賽後立即檢查「郭能」，並無發現任何君子精神。

睇多次，200米果時，佢爭D跌馬，隊埋去人地Pat 度

威水

佢偽迷肥黎

呢隻賭咗 上場無跑過 再對上一場4月定5月
體力賺咗 上返從化 試埋閘
路程專家 對手唔強 檔好

一滴都冇

又講得幾有道理
抖暑順便要研究下投注攻略

奧蛇有冇6寶飛嚟睇睇

星期日

辛尼特Gd
快啲入多幾粒

你果條呢

幾時驗下賀狗

我真心好早已經抖暑mode
每季季尾呢啲時間都幾厭戰
而家淨係關心輝哥拎唔拎到冠軍

跑完事後又話可能唔塞都一樣衝得唔勁

福 準備cup

屌, 撚知邊d練馬師去馬咩, 根本不嬲都係賭練馬師起唔起筷之麻, 要黎料既12檔都當冇野啦

Together
呢隻用光頭方程式唔work
返完從化放係彭福谷一谷火先跑

但佢up得出肥鬼top5

我覺得季初最難賭

今場一起步慢閘88

所以我好撚佩服中到六環
你老母隻隻得都簡得中

季中最難

難賭還難賭，季初起碼有番新鮮感先

奧步連天氣都睇埋

四班出色頭馬 落五班都無野睇

可能馬房好多收爐 咁少左馬去馬

佢直頭帶風向果個

頭四隻正選
尾兩關全餐
咁就中

上個月 我條六環 輸加洲凱歌個馬鼻
單注$10

季尾今日咪一樣開哂無慾無求馬房
賭馬真係唔簡單

原來部能常勝心分韁分到甩韁

年年豐收會唔會跑煞科3班1200

容唔夠數

方sir果次好似係四隻大熱行頭
你鳩篤都有得做威水

大口又撚

y

大口條仆街拍住田雞狂開不穩馬
俾賭神先中到

王者之爭個三個 大摩無保留 何良護級

五個人加埋得1win

馬房收爐呢個概念幾季前 感覺強烈好多
近呢兩三季，去到最後幾日啲馬房仲繼續擺陣

大摩真心撚狗
癲
佢個算盤係得呢度兩位死忠睇得穿

應該唔會
照計係鼓浪順風

手馬唔差 咁少win追數啦

留意到得鄭真係收爐揹飛 其他仲冷食緊

萬眾之力一步都無

[/quote]可能馬房好多收爐 咁少左馬去馬[/quote]馬房收爐呢個概念幾季前 感覺強烈好多
近呢兩三季，去到最後幾日啲馬房仲繼續擺陣[/quote]

依家未抖一個月
8月中又操返 , 9月又開
邊有收爐講真

唔好害人啦 俾人轉倉過好日子

馬多咗 跟進馬多咗
但場次冇變 點都要博

唔撚SEND比我睇條仆街

勁飛聖博

快啦 角球

係咪報埋剎科 轉倉死都要交待

白頭佬 老苗呢啲以前季尾都係收爐陣 每次出一隻兩隻
但而家老苗季尾同你數糊

我都冇睇 咁佢有講㗎嘛

個半月都冇乜話收唔收爐
大把馬隔一個月個幾月跑一次

乜撚冠寶駒 食撚左屎

原來同路

呢隻問必

大摩星期日真係無保留 睇佢點玩

定會出雙箭 今晚無啦啦咁無得跑 少個機會

我隻馬爾代夫最後果兩步都已經好勁
出面整隻冠寶駒仲勁既，輸得心服口服

拎左保護權
唔會反手啦

真係無得捉 雙手奉上

大摩星期日真係出擊日 兩win la

報左都未必出到
但我係輝哥會報同盟力量

佢邊忽有保護權

再出再贏證明無馬支力呢樣野了

i mean報兩隻會報鼓浪順風+同盟力量
而唔係年年豐收

7月15煞科
7月16開操啦好似話

挽下手
跑完星期日回頭睇返自己呢句野都覺得戇居

玖寶 楊明綸

呢場唔係隻冠寶駒跑入黎
我應該就會正數

竟然冇事後睇

隻怡昌冇p冇命咁
早段取位認真，最後100 死打

隻馬搏好多了，下季仲有用，唔係5班馬

咁係好定唔好

聽日睇佢2個all in咩馬之後撚足全晚

咁十一場騎師都幫佢跑錯哂都得既

呢到大把事後
想睇？

Bogo又中

最緊要輝哥星期日果手馬要起碼拉開多1場

zenit

除左寶成同悅馬
其他好似另一皮

我就黎吐血死啦必蛇

胆大應該穩拎1W啦

合衷陳蛇 應該有野睇既

希望
我未試過咁緊張個練馬師寶座

西布朗2.5B Gel定先

主動權係笨輝手
堆不穩馬唧下唧下又一場
無想像中禁危

金莊令

牙七係識啲嘢

@福逸 同路點算

咁樣退出正常計要試隻閘先？

做金蛇你副練做左一排都學到野既

我反姚會否被圍屌

祝輝哥星期日生日快樂先啦

同巡航導彈鬥放

只希望姚呂是旦一個拎 支持華人練馬師

好難講
呂健威都係堆下風馬唧下唧下又一場

我都撐威

一齊買

呢排大把人反佢啦

又有電路一號

上次周狗騎到咁都仲有第三 陳蛇放應該好D掛

姚本輝！今日贏到第7WIN！

成日爆

點解

賭波馬認真傾馬

威係好好先生嚟

點知 多朋友？正氣啲？支持華將何妖？金鎗六十？
我都唔知

我好撚燈

華人冠練- 無出其右

未認真過

馬場邊有正氣

想知你認真係點

華人冠練1.0

是你.jpg

苦盡甘來？

雄心同幸運如意比人笑左幾耐

墳頭再講

快到⋯

最後兩次

HKJC

放馬過來

華人三冠反cup哂啦

我尋日先睇左威同佢囝個訪問

你最大pr 啦 等人覺得有得中

閱讀報告plz

好...計劃通...個討論方向又去番肥鬼度...

講真，肥當年真係好撚勁，谷到d馬
隻隻低位起步係咁搏
但而家個人志向唔同左了

又有d迷肥係度搞事，好撚柒

唔肯定有冇記錯
威老婆好早死咗
佢自己一個孭起成頭家同個馬房

世豪同拿基一樣賭w唔補p

依家志向係將好馬燉到變狗餅？

冇乜特別感想
但覺得威哥真係好慈祥，想像唔到佢大聲屌人會係點

佢應該係冇乜脾氣嘅人嚟
出哂名好好先生

Place係馬會呃新手玩

而家志向係
香港馬迷
放馬過來

博愛友威 好頭痛

連個樣都慈祥樣 點恰人

點解會賭嶺寶峯

好循循善誘果種

有邊個似惡人eq低?

何妖咁樣撚佢唔係唔屌鬼掛

你？

你

咸成

下季四班起步再燉多兩三場就差唔多喇

苗

佢一手捧紅何妖 當何妖仔咁

今場無賭嶺寶峯呀
上兩次賭咗中伏

佢個仔又係叫Vincent

葉楚航 方嘉柏 田泰安
賽績派三大敵人

冠寶駒跑第一場追左次 一滴都冇
今日咁樣都有

佢呢啲性格做到練馬師都好難得

係
好暈 點解帶呢個配備又會有

似步速慢

以前收過吓風你偶像人品認真麻麻

仲有容狗
果隻爆完50倍跟前馬 之後無哂

是你

又要賴果陣三班用唔計。。。

容癌點睇？

橋軍石破天驚 搵你老母賭咩容狗

諗起上年佢長長友放頭俾嘉豪屌到仆街

高伯新榜上無名？

方嘉柏睇操練啦,
臨跑前試閘有籵到就通常真係有料到
好似兩全其美精彩飛動果d
其他馬行行企企就等下先

綠色有運季初贏完之後唔撚見咗

方sir call馬奪命狂叫:何澤堯贏呂健威你想死呀？作反呀

最後返田草爆十幾倍 點刨呀你老豆

長長友沉咗咁多場跑1400忽然有

叫做明刀明槍啦呢隻唔屌
成日出果d質新好唔穩定

買埋成堆pp 柒嘅
d出步又差又高，一d都唔貼地
唔知點解呢幾年好差
早幾年又天少又放馬過來果d 都好d丫

發覺同你思維好接近

得返咁少馬佢下季點算

放馬過來無啦啦彎撚左都幾癲 諗住做下升降機

唯有話腳傷馬久休跑軟檔賺形勢

一有人拉倉即刻有馬交待 要去阻佢唔到

跑軟地靚檔*

報紙頭版個個都叫你投建制一票啦

三班贏田草1800跑到五班一滴都跑唔出

肥鬼壞左

軟地跑高好多，傷底馬

好鬼難刨佢d馬 成日吸飛之後唔去

賽績輸得最甘係咪怡昌飛駒輸特醒

獎金大王點講得通架大佬？
又要講潘頓放到跑岩哂冇 轉場牌仔贏甩

屌佢老母 影疾先好馬，好過二話不說
神亮金剛 好撚勁，當時初上1600，可以用李匪 大勝3馬位
你話場地/Pacing 乜都好啦
ppg 上1600，呢個倉，可以嬴3馬位 係咩2c

而家傷鳩埋，on9

美麗日子武豐留後跑

個場輸人啦

腳患馬跑泥地 方狗日日吹奏

琴日先講，外地嬴緊名馬
黎hk 間中又走去逃 傻能左

中左呢隻好多伏==
獲獲唔放 想點

係呀屌你老母 我嗰日精選 買咗1k

贏過啹喀吖嘛
會展達人老表醒晉神皇圖幾時bounce back?

d馬成日轉跑法撚狗減分 撚撚下又會彎左
季中開始聽大家話唔會再攞呢個馬房膽
根本痴q 線

我都唔賭球。。。

國寶跑高好多

做得好

皇圖 要soft先得，好難搞
頭兩隻垃圾黎，5班啦
晉神我覺得45分左右有得現身

727 10 07/06/20 沙田草地"C" 1600 黏 3 10 71 容天鵬 潘頓 15 5.7 124 3 4 3 10
554 12 05/04/20 沙田草地"B+2" 1400 好 3 10 71 容天鵬 波健士 8-1/2 25 125 2 6 5 12

跟前就係度既忠心馬 佢就係都要留住 我就每場跌1k

你玩球....觀塘...

有冇人公佈策騎指示既年代已經賭緊

影疾呢隻好撚慘 用黎揾食
神亮金剛冇辦法
仲有紅星 點會係呢個分 呢隻今季同紅旺燉到傻撚咗

佢都幾癲
贏完馬再出可以差到咁

皇圖要soft2200
買黎香港唔知做乜撚

講真，冠鋒減到過哂火，上場仲1400，dklm
1600 1800啦大佬

佢從化有課閘都企左係到

紅星 呢個歲數 跑谷一哩 田1400

無記錯李寶利都識騎呢隻啦

...綠駿精英

成個埸冇人好唔慣

上舖好似吹到話跑軟地最叻 又放頭馬
之後又好似同雷攬炒 兩條撚樣都CLS

寶得住 43分仲 q都未入過
燈胆精英 彎鳩埋
打鐵趁熱輸完比爆show，一直唔撚去馬等5班
榮冠大道 一心減到45分左右，下季季初即用

佢都叻仔

係！影疾好過二話
但係佢練連利福將同深愛先on9
呢兩隻點會係四班馬

呢D馬都係試定下季架啦其實

曼城超強陣，係咪焗賭

好可愛

影疾 一定係3班馬啦，佢亂plan一通

軍炮赤水神駒 分分鐘又等5班

認錯人啦

深愛 季初跑谷1000我落左叠

榮冠大道 上季一出兩win
45分有啲高 仲要減下

交待左啦

水9個馬主ISG買呢隻垃圾

唔可以壓太低
1. summer 會減多幾分
2. 而家46分，好大機會119磅，潘騎到，再低唔得

推到快活谷大火見證人答我

馬主都轉走埋，我都唔知買呢隻做咩

我開頭以為谷1650/1800 (5班)

軍炮都落五班

問你老4咪知...
但佢討厭左我

@金
原來我福都識肥...
成個馬PO 同肥最接近的人，原來係我福

我好記得佢初出劏9我隻財高八斗

出David Silva，佢下年離隊，會唔會交代

谷1800果場我仲幾有信心
沿途走勢都似似地

Sharmadal吖嘛
巴基同父馬喎

半場換走

3x1尾關鏝

我仲係2/2.5

邊個賭齡最大

福蛇同你可以做老4
btw你tag我做乜9

嘩屌巴塞開返盤

你迷肥..
當年旗手之一

我想講下隻雷公x

見到騎果個都唔能開胃

唔明你地點解成日講肥

金仔係旗手，不在圖中.

任何話題最後都可以導向至肥鬼呢個係必然既定律

有公關

zenit goallllll

馬po成季都係屌肥鬼

你堅係狼王嚟
成日帶風向

方生你好呀 想講下隻富高勝

淨係呢樣你同我思路已經唔似

認真討論緊

請女巫毒左佢

其實係唔係老退乍

then y

你...哂

17/18 果陣都得 會落搭

東仔先係石哥搏殺 閃電烈馬 好友益

石用毒男而熱既話真係多數唔得
果隻童話

唉

半格都要挨 真心痴線

賭老馬無咪唔可以用陳年績
隻翡翠劇院我奶咗兩獲野

天黑請閉眼

係咪*

賭馬唔可以用績

方駿暉就係輸到仆街既最佳例子

你搵啲兩三季前既績當然唔可以
翡翠劇院我有同你講過，佢今季係冇form
熱係純粹因落班同騎師絕對不值

翡翠劇院四班真係唔叻

其實當佢係小丑得閒咪jer吓囉
佢啲生平事蹟日日講都唔厭

以前幾勁

係！基本上搵徒弟騎可以飛得

講得好 馬係會進步

話哂冠軍

今季潘騎過幾次都唔得 放棄了

刨key race好過刨績啦
每一場啲際遇 形勢都唔同，唔可以套用番落下一場度

一點買咩 @跟方 @福蛇

第五選又中

福逸場場key race...

就好似牛歡喜要配鹹酸菜一樣
電劣嚟

賭飛機咩

認真點啦

戶口真係冇錢。。

老退速度隻隻馬唔同
可能呢隻退得快啲

電劣

陳嘉熙係大仆街

辛尼特正氣到

簡蛇話佢太高調
佢自己都打足咁多年飛機

外國一樣賭馬會

好記得爆咗隻團圓豐收
中到

半格想4

好事

買反勝

紐卡素
錫菲聯
韋斯咸
韋根
候城

曼城又落飛

曼城讓三球... 一陣又俾人入先

想買no goal
嗰盤同當年嗰場一樣

半格

讓球-2都1.72,俾狗賭呀

想4

下盤啦

我福今日咩環境

直接飛撚左呢場
3.5b 又係撚狗feel

達仔

一陣曼城強陣撚狗

虎頭蛇尾
不過正數

都係唔買曼城

我比馬會7:2
尾場all in 中$2 四重
100 QQP
+300收工

買左50蚊+2支持我紐

卡數唔輸多過兩粒就得

下盤啦 派錢咁派

+140完場

輸3舊
頭場14倍變6.7

好野手足
呢場好撚鬼

點半既波排係兩點後面

紐輸少過2球都夠win

紐護級成功 根本任鳩佢地開

果到心好痛，直接斬左一半

繼續睇西布朗點頂住個細先

兩邊都冇目標，一個爭冠失敗，一個成功護級左

賭博馬拉松唔係講笑
成點鐘咁熱鬧

原來對咗

牙福唔洗家庭樂???

09-07-2020
01:03 存款(轉數快) - 銀行戶口一

上嚟呢度大家庭

我番工賭左10個鐘fifa
好有係澳門埋台推既感覺

我3球小

我都有條過關2.5b

頭先發現唔見咗ssd條線仲暈過輸錢

老婆晨早訓左

咁開個三球比你地
大家開心

真

睇下條線

歡樂時間

牙炯係咪羊好撚多

We are family

又話冇錢 叫我出水又唔跟

我唔洗輸 你地又羊
我又可以乞 幾好

唔見咗點睇

難得賭馬正數，睇下你地賭球先

你聽呀福講啦 人地正數仲有大把貨

對左 點跟

佢撚狗專家

咁西布朗冰到世界盡頭啦

對咗咪啱 我賭波命中應該得30%

MC GOALLL

鏝1:0

跟方同拿基買左咩

我今日來回地獄又折反人間
好似仲輸緊幾k 網仔

諗諗

你馬贏300 wo

300k 就話姐

打比追和得唔得

中

west brom 2.5b jumped

Sor

星期日生死注將悦追數啦

我煞科 人生注 鋒仔

換莫雷拉囉

星期日一棍運時來

城2:0....準備針

屌咁樣2:0 on9

50蚊

針咗

屌我買城角大

冰住 今日就唔洗輸

你有冇買鏝下盤

馬會買左 2x1 過burney

紐爭返口氣好嗎

goal般尼

唯一中嗰場 香港冇得賭

盤派錢

你老母西布朗就不能入多粒

我第1球

真係cls......
d癮巨到

落街食宵夜啦，機會來了

有冇人知賭錢成癮嘅症狀

Gel

唉 侯城冇半大屌

聽朝8點 10點都賭就一定末期

太得閒
熱到打唔到機
又冇客

今屆跑馬地百萬挑戰盃已圓滿結束，今晚馬會和贊助商在跑馬地廂房向首三名馬匹馬主頒獎，冠軍為「明駿之星」馬主蕭志成，亞軍為「正陽清風」馬主冼鏡煜，季軍為「勤德兼備」馬主曾向得和曾向勤。

臨訓尾場過關會買
我係咪要1834633.....

曼 13c ft
派一個馬po 鐵膽

佢腎著gel 到爆

廢lin出唔出到馬場

屌佢老母紐卡素班垃圾乜閪野角都冇
空難啦屌

6.5絕殺角

曼城角怒針一雞

半7全9

想死 聽日又要電莖了

8點10點唔賭了

求其過條關算

羅馬角大半8全11仲要食角
ok 唔柒再賭 88

鏝

跑過一百米處時，見習騎師陳嘉熙（「鴻圖巨星」）的馬鞭被賀銘年（「勇敢皇者」）的馬鞭擊中脫手。

賀狗內功咁深

被查詢有關「冠寶駒」的騎法時，梁家俊表示，坐騎是晚首次來到跑馬地馬場，過往從未在此出賽或進行試閘。他說，他獲指示自內檔出閘後，盡可能將坐騎置於大約中間位置競跑。他說，坐騎出閘令人滿意，他讓坐騎居於「創科先鋒」外側，佔取將為中間的位置。他說，趨近千一米處時，坐騎開始在「甜酒杯」內側受擠迫，他覺得要在該駒內側保持位置將須大力催策坐騎，因為坐騎過往從未踏足跑馬地，他不確定坐騎在趨近位於一千米處的彎位時受催策會如何反應，因此他選擇佔取在「創科先鋒」之後有遮擋的位置，而非繼續在該駒外側競跑。他說，這導致坐騎失地頗多。坐騎於接近一千米處轉彎時走勢笨拙，向外斜跑，他須在轉彎時協助坐騎，因而進一步失地。他說，他於過了一千米處後開始催策坐騎以追回失地，包括以馬鞭拍打坐騎肩部。他說，他於對面直路上持續催策坐騎，同時繼續以馬鞭拍打坐騎肩部，坐騎逐漸追前，並於過了六百米處後追上馬群。他續說，他持續催策坐騎，這讓坐騎推進，並在轉直路彎時居於「馬爾代夫」之後。他說，他於入直路時立即將坐騎移至「馬爾代夫」外側以繼續推進，而坐騎也對催策反應良佳。他說，坐騎於接近二百五十米處時移至「甜酒杯」外側，繼而在「甜酒杯」及「人和家盛」之後並在「赤水神駒」內側受困而未能望空，他因而於跑過二百米處時有數步須暫停不上前。他說，過了二百米處後，「甜酒杯」在催策下向內斜跑，令該駒與「人和家盛」之間出現空位，他立即催策坐騎以進佔該空位。他說，當他這樣做時，「人和家盛」在催策下向內斜跑，他因而在「甜酒杯」與「人和家盛」之間無路可上，並須將坐騎先後移至「人和家盛」及「量化歡騰」的外側。他說，坐騎於接近一百米處時在「量化歡騰」外側得以望空，末段受力策時以勁勢衝刺。考慮了騎師梁家俊的證供及觀看過賽事影片後，小組滿意梁家俊對「冠寶駒」的騎法，因而未有採取進一步行動。

開隻大冷解釋使唔使咁長

唔覺唔覺十三都42W
以第一年+奧運倉其實好勁

明月昇輝100%

美職

叫緊下盤點部署

屌，西布朗2.5B同半一盤揀
諗住卡迪夫輸波，朗隊會把握機會

呢隻馬有冇B分別唔大既
唯一解釋係，有B想隻馬可以確保擺到前走
睇番佢今季B-果3場
第一場騎師賽，當佢B-有新鮮感+慢步速
所以比佢擺到前走
第二場拉狗騎，出閘快，雖然超快步速
但係出閘後騎落去個前速唔係唔同
可能冇左新鮮感關係
第三場贏既，超慢步速，大把時間比佢Pick Up前速

佢攞3分唔一定要2.5B架

Home office黎講唔賭8,10點真係冇乜野好做

毒男都冇點跑錯
直路騎落去真係唔多

馬冇啦 步速形勢都岩

理論上係
尤其是明顯沉過既
睇晨操會仲好

場場精綵果場Key Race
鎮山寶追到褲穿都未贏

賭下波先

場場星期日味贏囉

如果B-咗佢可能會信心大啲，始終你睇今季其實佢戴眼罩未得過

無買曼城先嚟炒人5蛋
巴塞1-0埋癡撚線

往蹟可以睇到隻馬能力

形勢就場場唔同

逐場計

隻馬有能力嘅

唔玩野 點都會還比你

拿

前晚卡城輸波，打比同卡城差3分，有權打附加賽
下場對賓福特，人地留力，尾輪對卡城
贏哂呢兩場有權踢走人地
諗住會搏命同西布朗鬥攻

但係個個都係狂追鎮山寶

睇下明月昇輝幾檔先

無買巴塞

Btw早晨

但係所謂既未得過都係跑三班
有一場四班，不過跑泥

今場前速都唔算好快
我意思係如果賽前B- vs B
B-會俾人大信心啲應該

決定最後兩個賽日同大家做賽馬預測

快

154 雷神個場 4班嚟

你通宵唔瞓咁撚癲=.=

訓左陣啦
掛住d波訓得唔好

星期六晚十點播出

大師兄.jpg

8點買咩

從來唔喜歡賭深夜球 會訓唔著

冇績刨點賭

唔賭深夜球＝唔撚洗賭球

係唔算快，不過係毒男早段唔騎，慢慢等佢埋
至於點解尋晚咁差，我覺得尋晚直路可能1疊係死地

場場個閘 谷左

除咗羅馬琴晚買咗咩

以為彎左

咪學黃以文信哂不利地

巴塞角細
拿波角細
利記角細

方sir廿年前第一個提出鴛鴦地

呢場比馬包住，可能又唔同

利記贏波刷角又係反logic
巴狗角大已經係反logic
錯不在你

一個有logic既人就唔應該賭球啦

疾風勁草都係不利地馬

利記交代咗都仲咁搏真係癡撚線
唔留返下季用？無保留？
用logic賭波會輸撚死人

係有用 但只佔好少部分

我地莫雷拉跑馬都唔信不利地

其實曼城仲有歐聯後顧都照去馬
邊有logic...

嘩 迷拉

隻馬今季幾場好績啦

交代係時間問題

sure
大畜生明知不利可以照走

今場副選啦 拿樸迪 史達寧無出

YES 昨晚吼實佢停賽先去馬

Wow

我地偉大既雷神，有自己既私家路
谷草C跑道永遠走入面
ON9

跟實你

哥狗下季過巴塞都無保留架啦

同哂路
惡性循環黎
買完波訓 > 排住訓唔好半夜醒 > 醒左又買
輸到仆街

又幾點踢呀

當教下新手點解唔好入行做賽績派

第一場跑得好咪就係不利地賽績
所以不利地唔係冇用

真心唔再賭球 跟？

屌 我2萬蚊下盤開波未呀

星期日復出，點部署

莫雷拉8win反cup日

復賽第一場波就延遲
點搞呀

我跳樓都唔掂

跟左做唔到又無後果

美職唔遲你仲驚啦

咁我都冇話冇用

有時用黎捉冷馬仲好work

問題係星島有啲馬評家

用哂黎做重心度馬

個偏重錯哂

專登早起買 又撚= =

8:30？

陣間排完位數俾你睇邊8隻

7月15打後你去深山住？

君臨大地跑1400...

買左角鳩叫下算
當參與左交待下

（已取消登記）

佢係延遲半個鐘開波
仲未計本身遲開

好似試過有場延遲兩個鐘

星期日預計超重注 夾錢比大摩

係 9買 琴晚扎醒中左巴塞無入球

轉盤=.= 仲要主低水返過客

最想賭個隻用郭能

咁又唔係既
個個都有佢一派既刨馬方法
腎仔=寶高，就明顯側重晨操
方蛇就賽績派
黃以文就不利地為主
嘉豪就刨冷，諗心機野多

Wa我未賭賺左半個盤咁

你老母

又贏

黃以文有料嘅

不過我估佢收埋好多好野自己食多

佢啲手下就。。。。

好似天氣關係 ?
但係華盛頓好天喎而家

隻隻都想賭 大摩的誘惑

旺到

屌你啦

食水深到
1.84 1.92

2x1過關 希望和波比我收下息

你連華盛頓天氣都度埋

天氣專家

@奧步

放假度馬 爽

平時見佢做18台賽事傳真
講買咩馬都有D支吾以對

屌

腎仔

岩岩睇下係咪天氣關未開波

我睇好多樣的 晨操見到新馬好左就

咪同腎仔一樣
主晨操，副賽績

點樣睇 明明隻隻馬除咗size唔同一撚樣樣

開左 閘網真係開左

咁你想我問撚樣

卡卡呢

有d馬 明顯身型 出步 唔同哂 情緒都係

馬會個濕鳩直播冇得full screen on lun9

He initially returned to his former club São Paulo on loan, before relocating to the United States in 2015 and retiring in 2017.

2020仲卡卡

你坐左監幾年

冇觀眾 場邊班撚樣指指點點好煩

有陣時唔明，睇落晨操隻馬覺得佢火氣同之前比冇咁好
但係腎著又會話保持得幾好
點分

你睇live好能癲

你今場玩角？

我不嬲覺得晨操好撚主觀

睇得多 同一隻馬 比你個感覺 已經唔同

觀察下先啦

主要睇馬有冇進步 同狀態大唔大勇
好似方狗 內圈 睇條撚咩

買返個gucci包包上班算

悶波黎

咁撚肉酸

落草地都唔能識睇
畫面又暗，又遠

名牌＝型

有啲款好好睇 又岩咩返工

內圈 un下un下

買Bally

porter la

有冇款推介

我想要有啲牌頭又低調

返工要

Bally lor
Porter點返工 比人笑

其實我而家都係咩緊gucci 不過好舊 想換

有排位未

土豪

9mins left

Qatar Racing 隻新貨幾勁

乜撚野bally

poli就識

D馬冇快跳，睇都唔睇啦
係內圈隻隻都一樣

屌你咩品味

有咩推介

非凡品味（退役）

Acne studio

練馬師姚本輝作為分配至其馬房工作的馬房員工的負責人，被罰款一萬元。「總理」於六月二十九日星期一接受衝擊波治療，但已報名參加此賽。由於該駒接受治療的日期屬於馬會規定馬匹接受治療後不得參賽的限期之內，因而不合資格出賽。

笨輝

角大jump

成班人生贏家又唔撚使do喺到9up

要治療但仲報名

爭冠爭到癲咗

咩係衝擊波治療

Keroro

想攞隻帖木兒出黎講
閪手4月嗰場走爛地第三 外面全部冚過哂
之後轉人谷又跑過黏又跑過
最後琴日大勝

琴日5中4對家
有冇跟

拉狗

乜水乜水出到阿般

阿必 咩野陣

負碌 周俊樂

好多馬都有
不過成日左兜右兜
兜到唔記得左

阿拉又搶馬

星期日唔撚賭

顯心星 莫雷拉

想講美職
復賽第一場就細
點能樣賭落去

告狗隻隻外檔

拉手馬強到cls

X左

想抖下了

笨輝係咪傻撚左
點會俾友誼至好周狗騎

10:00

呢場買咗主

超級on9

悅馬馬馬 5檔點輸

星期日信我 會贏

寶成智勝 點都谷盡啦

一代莊主又係季內轉倉 點都交代？

醒目再臨 問題馬莫雷拉接手

上場放到咁撚快 慢返少少會點呢

接埋雄龍

威狗用埋晒d咩人 cls

乜嘢超級on9周俊樂

一無何妖就楊明綸

威闖無心睡眠兩隻新勝馬隔一星期又出

形容得好好

睇用人就知含撚

怕唔怕明月昇輝

Darain？超過三千七百萬港元身價唔得就死啦

睇完排位，決定星期日戒

Mogul 咁貴咪唔得囉

怕咩

咁人地當初跑呢D垃圾賽事都得架，只係後來到級際就

好值錢嘅狗餅

捨得比咁買呢D馬黎做狗餅同電兔既真係巴利多爾同高多芬先做得出

睇完排位，決定等報名表

冇potentials 咪要做狗餅囉

10k拎去賭隻顯心星算

有都可以學高多芬咁拎去閹既姐

Coolmore 好少會閹馬，冇potentials 就環遊世界，或者賣出去

0:1 主廢撚到

咸爺七旋斬唔落底玩控角

其實咁先正常，去其他地方搵食或賣走止蝕

垃圾波

JC封完未 不如唔好開即場啦

Coolmore 有澳洲賭王年年幫佢收垃圾喎

輸撚死 垃圾波

咁大獲腰斬啦

一個願打一個願捱，何樂而不為？

不過油王成倉都係垃圾，收完就散倉

真係痴撚線
無波入 無角
我屌佢老母個角盤開撚到咁

美國日日創新高
你復乜撚野賽呀含家產

3ccc

你咬佢盛呀 人地出街繼續唔戴口罩

碧咸幾時執笠

GOALLLLL

有撚用咩3C= =

Goallll

好過冇

8.5舒服到

dllm

幸運精選 用賀年狗放頭點搞啊
賀年都唔識逃馬

收到風 貓蛇係觀塘馬上風

補10分鐘

有咩用 波都控唔到

呢場波真係ON撚9

輸左10k

on999999

Cup! 全格

屌你老母假撚到 五個圍撚住兩個跟住做觀眾

補10分鐘可以一角都冇

整晚球到現在輸1K
頂唔撚住了

放眼量! 1800!

屌你老母我再賭美職就斬手指

手多賭左冇入球屌

兩邊狂落底冇角

好彩熱食

客隊㩒屌20分鐘引傻仔買客 一個反擊搞掂 成隊做觀眾

派啦

L

M

補10分鐘無角,7.5S - 5.5S GEL哂

美職又撚

已封鎖會員 - 奧書爾射了世正
忍唔到

大賭心臟負荷唔到

HKJC唔好放馬過來

88 all

我誠心悔改不再賭球

真係好撚辛苦。。。

follow bro
有咩TG找 88

烽煙tg叫 phone in

改名做 wellington sin

已封鎖會員 - _@牙波牙

威靈頓鳳凰

做咩block我手足

點解？

上季好正氣喎

冇你 tg 怎找

威靈頓牛柳

角大王
不過topic ended 不賭球

wellington shin....

輝哥手馬幾乎隻隻好檔
最差都只係9檔

原來你贏錢
又掉低

必有

說到做到
一齊戒 一齊贏

我

你琴晚夠話冇錢係戶口
夢想成真了

買完球就無
球又輸就真係冇

狗寶比番小器鬼

福蛇做乜改名

隊穿左人 要寫薯仔文

Skip咗USA

抗命不認命

如果隊穿人地 可以留意下呢兩個賽日佢啲馬點樣比人招呼

做乜個個叫走

我琴晚一條3穿1 救番我曼城果一雞野角球

應該冇運行

仲有一次改名quota
爽

又發癲

樓上pr又開工啦
我要制一制衡

割馬會禾青算

已封鎖會員 - 奧書爾射了世正
真 block算

佢肯定賭咗自己孖

我真心希望呢條仆街 一世冇運行，皇天擊殺

岩啊 買佢就收皮
唔買佢就搞事

何必呢 婆良

笨輝蛋陣
冠練confirmed

星期日告狗一日一善都難

我屌福蛇改做 Wellington

全部外檔 點撚樣搞

人和家盛last幾步無騎失Q又唔駛問既

睇完瞳朧光彩，如果告狗一開始用多啲潘狗就榜首咗啦淒涼佬

場場精彩課閘咁勁會唔會大熱

隻馬全程二三疊
我買1win 3p 搣飛咁濟

瞳朧光彩真係贏潘狗神功

呢個真
隻馬早兩場已經食得

蔡頭 告狗今季未贏過

破冰贏冠軍,下年用番蔡頭就正

永久退出

Wellington 真係幾型
多左女即時SAY HI

羨慕?
你咪叫RAINBOW囉

光頭有咩用

真，唔知佢兩個搞咩，真係用親都嬴唔到

挽留

場場精彩 近幾場失望到暈
12檔點跑啊，又走上去逃?

淒涼佬本身都好似唔多信班袋鼠

我有預感 做到3個練馬師
64/64/63 咁去煞科

柒俊自己口孖成七十幾倍

知閪我光頭咩

試下放好過
之前幾場跟馬跑都唔沖既

戒賭啦 屌你老母

有次著燈 蔡暗紹出閘剷上去放

戒左球先
一步步黎

永久了

查詢有關「平常心」的騎法時，潘明輝表示，他獲指示盡可能讓坐騎取得領先，或者居於領放馬外側。他說，他於早段在一段途程上催策「平常心」，但坐騎未能展現足夠前速以佔取如策騎指示般前的位置，趨近六百米處時須在沒有遮擋下走第三疊。他說，「平常心」於接近五百五十米處轉彎時將頭轉側及外閃，導致坐騎移出外疊。他說，他拉緊「平常心」的右邊韁繩以圖協助坐騎轉彎時走勢更佳，但由於他認為坐騎在更用力策騎下將加劇外閃，因此他不願採取進一步的行動。他說，「平常心」於轉直路彎時持續外閃，坐騎於此階段的動作變差。他說，他於直路早段讓「平常心」取得平衡後，坐騎的動作未有改善，而由於他對坐騎的狀況有疑慮，他遂選擇於最後二百五十米收慢坐騎。他又說，「平常心」返回解鞍處後的動作仍然欠順，他向練馬師報告此情況及坐騎曾於陣上外閃一事。獸醫於賽後立即檢查「平常心」，並無發現任何明顯異常之處。小組告誡潘明輝，他的解釋將被紀錄在案。然而，小組認為他於轉直路彎時應作出更大努力以阻止坐騎斜跑。考慮過騎師潘明輝的解釋，以及「平常心」過往的賽事紀錄後，小組著令該駒必須連續多次在轉彎途程上試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

@福
@烽
我暈撚左 頭都大埋

賭球賭撚到
馬嬴果d 輸返出去

有賭未為輸啊

但果次斷哂，留住跑唔係仲好咩
但佢大閘真係執意跟前

我四重搵佢做膽
屌喇媽佢去攞啤酒

800米力 彎都唔識轉

弱弱一問，有冇人已經輸晒政府個一萬

老老豆豆，場1班1600 冇馬走，會唔會黃金甲食到個形勢食冷P

唔好講呢D啦，心都up

嚴格黎講未
禮拜六日外仔輸3萬政府都未派
琴晚差d 比曼城收皮
最後反cup

香港應該辦八百米直路，有佢同大，常勝心慣勝情緒成堆馬參加

派未....

隻歡樂從心應該好啱跑
可惜退咗

去死啦

同左路

留名先

我比阿特蘭大臨尾3連c 隊穿左14.5s
不過佢穿盤 我原諒佢

點行去ifc

「飛天劍」副練馬師跳兩段，戴面箍，入直路稍加快，三兩箭步以勁勢湧過在前之伴試馬，電算機前再加速，氣勢磅礡，狀態靚得交關。

「喜蓮騏星」助手跟「場場精彩」助手拍跳兩段，直路加速衝刺，「喜蓮騏星」沿欄帶放，末段貫注到底，贏一馬位，四蹄盡展，走得開心兼起勁。

「場場精綵」亦步亦趨毫不遜色，埋門試大閘放返，狀態已磨利。

洗鬼咩你 你將d
轉做求其一隻中資都係番曬度啦

痴撚線北水 日日炸落黎

必蛇叫新力必

我叫下姐 輸好少姐

好撚癲，世界級跑假

700 $550 搵你媽媽買股票
乜撚野圖表派 消息派
冇撚路捉既

戒球了
吊

圖表派上星期入咗屌米 跑輸哂

都係學bogo 話齋
賭波賭馬好過

賭馬好了
賭波命中率我得3成 仲要佢2倍

喜蓮騏星比左雷狗

700 一個月升100蚊

當歡樂時光賭

唔賭啦

佢仲要串我叫WELLINGTON
講到好似自己唔係叫SUNNY SPEED咁

屌你老木
2100有美職
又迫人賭

別挽留

X2

10000推

我都有D 1810

Buy What

好似改左賽制

唔開角

屌係喎
仲要係咩迪士尼度假村踢，當中立場？

買9988 9999好過 走去買1810傻撚咗

最近華蛇講啲野真係好唔似華蛇

真妙星 苗禮德 快操 沙田 泥閘 21.1 (21.1) (田泰安) 雪霸神駒 B

華蛇果日勝賢place 救左我半條命

老苗雪霸又出黎呃獎金

又無乜野既
1810 值得渣耐D

咪扮覓腸

覓腸唔會有人扮/取代到

睇唔明

如果度主客小心d
因為舊時美職主場著數好多

華蛇似係全馬po人同歸於盡都可以靠最後一口氣生存落去既人

雪霸要跑頭五有難度喎

唔會啦
宮澤同poli都係心靈投注嘅

FEEL到宮澤SIR黎緊星期日大賭

貼地左好多

心靈投注都分大賭/細賭？

想同馬友攬抄

攬住你就有=3=

閹咗就唔好搞基

無心sleep咁快又出

宮澤SIR有時會真賭

符碌周狗騎，又係練後上嘅時候

me 9upper

今晚場波9點 即係當地時間幾點踢

你對周愛之心責之切

東岸就朝早9點
西岸應該係6點

唔出就下季啦

馬PO龍虎榜:
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 369.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
Win神Ho 106.5
我愛金世正 100
火屬性比卡超 91
小川ともみ 72.5
單身楊明㫻 52
被馬會屠殺 50.5
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
最強藝人吳宗憲 -23
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
Suis -52.5
寶高 -52.7
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
覓腸 -80
波利 -87.5
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
陳曉明應教港隊 -196.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
人一世勿一世 -303.5
冼毅力saint -333
なつめみお -347
Greenwood綠木 -354.5
金仕芬 -360
奧書 -362.2
福逸 -389
睇書 -419.5
Priestgod -440.5
新力必 -523.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -637
烽煙 -734.7

必必-3-

尋日應該貼怡威救大家出賭海

你老細3班1600唔報馬 on99

金莊令獨忌X心星

今朝碧咸果隊咪係
以為作客初盤要讓波
咁就舂左個頭埋去
屌

佢正常都贏唔到胆大，最多都係p lol

-734.7

比雙書夾住好大壓力

真人贏

我全都要！

你係咪大賭運時來？

....你早d 救我咪好

237單T應該食硬

講真 唔賭啦 跟奧書好過

運時來點輸

@烽蛇

佢未比過水我

1001 強制含一馬PO手腳

‎[辣得驕辣得真] 七月十二日田草十一場賽日討論區II